import { IQuestion } from '../../types';

const popQuestions: IQuestion[] = [
  {
    question: 'No filme "Frozen", o que Elsa causa com seus poderes?',
    correctAnswerIndex: 1,
    answers: [
      'Verão eterno',
      'Inverno eterno',
      'Outono eterno',
      'Primavera eterna',
    ],
  },
  {
    question:
      'No filme "Star Wars", qual é o nome do pequeno mestre jedi verde?',
    correctAnswerIndex: 0,
    answers: ['Yoda', 'Obi-Wan', 'Sheik', 'Anakin'],
  },
  {
    question: 'Qual é a cor do chapéu dos Smurfs?',
    correctAnswerIndex: 1,
    answers: ['Azul', 'Branco', 'Vermelho', 'Verde'],
  },
  {
    question: 'Em qual país nasceu o cantor Justin Bieber?',
    correctAnswerIndex: 3,
    answers: ['Inglaterra', 'Estados Unidos', 'França', 'Canada'],
  },
  {
    question: 'De quem é a música "Bohemian Rhapsody"',
    correctAnswerIndex: 2,
    answers: ['The Rolling Stones', 'The Beatles', 'Queen', 'Kiss'],
  },
  {
    question: 'Qual é a identidade secreta do Homem-Aranha?',
    correctAnswerIndex: 1,
    answers: ['Bruce Wayne', 'Peter Parker', 'Clark Kent', 'John Doe'],
  },
  {
    question: 'Em qual esporte o atleta Michael Jordan atuou?',
    correctAnswerIndex: 3,
    answers: ['Futebol', 'Vôley', 'Tênis', 'Basquete'],
  },
  {
    question: 'Quantos gols Pelé marcou em sua carreira?',
    correctAnswerIndex: 0,
    answers: ['1282', '1058', '1564', '580'],
  },
  {
    question: 'Qual é a cor dos personagens no desenho "The Simpsons"?',
    correctAnswerIndex: 3,
    answers: ['Branco', 'Azul', 'Vermelho', 'Amarelo'],
  },
  {
    question: 'Quem é o vilão no filme "Avengers: endgame"',
    correctAnswerIndex: 0,
    answers: ['Thanos', 'Galaticus', 'Loki', 'Thor'],
  },
];

export default popQuestions;
